鏝3:0猁/猁4:0阿，代表咩

可以12:0阿？

鏝7-0痾

都未完場

有張伯倫果隊輸囉

全世界迫害猁囉

主場之利

系

代表張狗真係黑氣石